post你係街見到幾靚嘅男仔(2)

繼續

推啊 肥絲我等緊你

竟然開到2

推到有ig

好，繼續J

呢個正呀屌

嗚啊

留名

等左（2）好耐喇
除褲留名

繼續睇仔

GAY

嘩

正呀

Gay post

ig

其實絲打係咪唔會鍾意瘦仔

繼續繼續

瘦成點
骨架細、腳幼到碌竹果d真係好難接受
穿衣顯瘦脫衣有肉先係王道

巴打快d出黎啦

呢幾張手有幻影既圖
完全令人幻想到佢打丁既情況

摩打手
一人射兩次，成身成手一滴滴

唔好睇咸片啦

屌，上個post唔貼link
d人唔知轉左場

屌點解會有2

Llm等見到自己

人呢?
倒數應該好多野拎

推到依個post到夏天。。坐睇上半裸仔仔

仲有冇

此風不可長

推

去哂倒數冇人影？

推推推

痴撚線

痴撚線...

竟然開撚到2...

[img]平仔[/img]

推 以為無2，傷心左一陣

我都無留意添

唯有j住佢先

#b
新年第一J
男仔黎講條褲真係超短，仲唔係淫底

仲要配左手幻影摩打手+右手睇電話(porn)+超級臂肌+眼鏡

側面都ok,正面就無哂幻想
口味唔同

睇最尾張相仲以為係萬人sir

繼續留名

呢個不得了，對腳

點解無人開 係街見到靚既女仔

有

徹底地變成gay post

推到肥絲入黎交貨

幾cute啊 好似好好恰咁

你個名

想執佢一劑

手臂好似好有肉 好想大大力咬落去

食住佢

第一張幾靚仔 後面果兩張就...

嘩嗚呀好大隻

第一張影得幾勁近
點樣可以偷影得咁明顯

正皮俾user name 海若有因

嘩屌
仆街

你都鍾意上癮?識貨巴打

顧海 白洛因
之前高登有個post講《上癮》唔知依度有冇

唔好再覆quote呢張相

原來有post 2而家先睇到

呢個我可以

笑到仆街 lihkg好波
連偷拍靚仔post都有

依個男仔真係好靚仔
好想要佢ig

短褲果個基味濃郁

本身已經係gay post

成班Gay佬

肥絲仲唔入黎交貨

你係咪就係相入面個巴打

GAY不擇食

gay仲邊有得擇食

咪係

唔好沉啦

push返上去 有無人可以share依個post條link去肥絲開啲post到召喚佢返黎

by the way其實依個post係開左係咩台？？

快啲搵人黎post多啲相

肥絲

極度懷疑係gay post

件地底泥退出連登未?

正斗

仲未見到自己

等緊我的出現

顧海白洛因
日丁夜丁佢地兩個

推推推推推 仲有冇男神呀

咪咁痴女啦

唔好講咁多 流個明先

偷影定借刀？

我估我識

愛民邨？

叫咩名

pmed

偷拍

幾ok呀。。。想含

痴漢

痴撚線㗎 香港原來咁撚危險

大家品味原來差唔多

做乜第2 個post 會咁沉

無人推

係咪開錯台

唔得閒up相。。唔係都會up啲上黎

快點....

啱啱喺地鐵見到

bb都唔放過

真係好靚仔

唔靚仔 狗公樣

洋腸

好撚多gay佬啊

我見到個post有我

貢獻下先

佢係未太子/旺角上車?
或者係灣仔落車?
咁似我今日見到果個既

飛釘唔係重要
可能咁岩望到啫 應該冇發現

尋日荃灣線中環上車架

好可愛

邊個係你

其實佢係咪睇到你個鏡頭對住佢

大陸啲鄉下佬

無貨啦？

水哥哥？

有既有既 啲巴絲未見到個post未入黎姐

又推

一齊推

幫手推

推！肥絲去左邊？？

佢可能去左入貨

好想見多次 見一次J一次

唔怪得個post無人入原來開係吹水台

好打耳

呢個正喎冇人講既 有少少彭于晏feel 好想睇正面

好qq呀

冇貨啦？

比啲貨嚟啦

嘩個seafood

多貨

Push

非gay
但靚仔po好睇過靚女po
1 d仔真心高質d ，女既好多好普通
2 好多有肌肉睇 但女既好少有波睇

可能啲女都係有肌肉睇呢

有無多啲本土，淨係得洋腸

好正

呢三個都幾正 係街度見唔到靚仔

死啦我咁靚仔唔好po鳩我

so low quality yet so beautiful

明明靖緊喺街見到 擺唉豬上嚟做乜

呢個真係好想同佢含

放心 你唔會俾人影

點解掃左咁多頁都未見到自己...
影撚左我相個位絲打，好快撚d po我個張出黎喇喎

隻隻字都識睇
但成句真係唔明你講乜

好想吸佢D精
奶佢粒lin

癲佬

奶埋我okay?

除衫除褲
幫你奶埋袋底又點話

係就留tg啦

bu？

Sor呢個先啱

肥絲終於返黎 咁耐無見入左幾多貨？

繼續出貨

個個係等人po自己。。。。

你係影緊紅衫定係黑衫果個

黑衫果個好大隻

btw你係到睇男裝 我真係覺得我係巴打黎

This is Gay

痴線真係周圍都有

肥絲more

幾靚仔喎

黑色衫我識

點解咁既樣

係咪好賤好口臭好柒架

同佢唔熟 不予置評

其實佢講野好白痴同無乜gentlemen

Pull

push

Pissed

勁似我以前pe阿sir 教左兩三年就走左
勁多女同學迷佢

碌左個橙入黎，我出返去先

幾靚仔喎
有無多啲

咪撚再quote得唔得, 屌你老母loop極都係個幾幅圖

呢個磨碌都幾多打手

Not Gay .但留名

女post下下賣肉又低質

男post 睇下人地優點 學下野幾好

OEE computer room
今日喺AAB can都見到個粗眉仔
不過太多人冇影到

隔離條女幾正

不如你大膽小小唔好偷拍佢
直接行埋去做個friend add佢facebook 啦

以為你絲打黎

高質post

扮緊乜野

fb: honest mj wong 自己search

屌 未有人影我

那來的自信

尾二果張佢係咪見到你

點解你成日可以行到咁埋影

你係咪download左啲咩偷拍App

個post好撚正

狼人真係好好J，佢粒Lin 係粉紅色嘅，真係好想啜

肥絲
仲有無多啲

之前望得一眼，今次連皮膚差咗都發覺

真係好痴線

肥絲為啲靚仔post增添左唔少色彩

肥絲仲有無相

:

留名等睇自己

磨牙

屌 隨時俾人影上黎公審 因為好多圖咁柒都可以擺上黎

真係幾高質 平時出街都唔覺有咁多